閘埋窗都成陣tg味瞓唔到 水同街都有tg 屌你老母警畜死全家

發夢已經食tg放題
屌你唔係連瞓覺都要帶文具呀
仆你個街死黑警
根本就係想殺晒香港人
成街都係有毒物質
連水都有tg味
屌你老母警畜死全家

同埋希望手足留返啲文具畀真係上前線嘅手足用
另外中大同學真係好撚勁

中大世界第一
面對如此強權仍不放棄
古今中外歷史從未曾有